郭富城既純真傳說

都係聽完陳蕾唱呢首先發現原唱個首都好型

城城緊係型

但唱同編嚟講豹哥嗰個version正好多

但城城真係好靚仔後生個時

咁都有得比，兩個完全唔同既style